# Лабораторна робота №11. Взаємодія з користувачем шляхом механізму введення/виведення



## Мета

Отримати навички розробки програм мовою С, з взаємодією з користувачем шляхом введення/виведення

## 1 Вимоги

### 1.1 Розробник

Інформац

- Москаль Кирило;
- группа КН-921б;

### 1.2 Загальне завдання

- Визначити зворотню матрицю
- Зробити программу з взаемодією й повідомленням користувача (за допомогою функцій введення/виведення `scanf` й `printf`)

### 1.3 Задача
- Зробити функцію, що буде розраховувати зворотню матрицю з поданної

- У тестах введення брати з файлу `assets/input.txt`

  за допомогою команди `cat ./assets/input.txt | ./dist/main.bin`

> Для того, щоб запустити программу та побачити її роботу, достатьно виповнити bash команду:
>
> `./dist/main.bin`.
>
> Зробити документацію до проекта можна за допомогую команди `make docgen`.


## Висновок

На цій лабораторній работі я навчився користуватися функціями введення / виведення й валідувати результат.
